有無人得把口話想拍拖，但無行動？

我